{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161917?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 꽃가람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、それによる払い戻しはできません。 ペンションはペットの入室が可能なところですが、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守し、次のご利用のお客様のためにご協力ください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 不確実な期間によって料金や料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの客室はIPTV/WiFiが提供され、客室内での喫煙は禁止されています。 バーベキューをするために炭を直接持ってくる場合は5千ウォン、炭を必要とする場合は追加5千ウォン(合計1万ウォン)が発生します。 また、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションはペットの入室が可能なところですが、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き方は何かありますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "不確実な期間によって料金や料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの客室はIPTV/WiFiが提供され、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために炭を持っていくことはできますか？",
            "answer": "バーベキューをするために炭を直接持ってくる場合は5千ウォン、炭を必要とする場合は追加5千ウォン(合計1万ウォン)が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 644
    }
}